台灣高質獨立樂團

荷爾蒙少年-4：00AM

拖著 崩潰邊緣的步伐
腦海裡 反覆放映著虛幻的美麗
路燈照亮凌亂的頭髮
照亮堆積心中的慌
突然發現為何還在期待妳的電話

所以我選擇逃避妳炙熱的目光
然後再用力把自己的渴望鎖上
妳發過的每則簡訊
妳給過的每段記憶 到底 我能不能相信

我明白 妳的世界裡太多色彩
不可能注意到我的存在
又有誰能聽見
我靈魂深處的脆弱自卑
都只為妳而傾瀉

所以我選擇逃避妳炙熱的目光
然後再用力把自己的渴望鎖上
妳發過的每則簡訊
妳給過的每段記憶 到底 我能不能相信

我明白 妳的世界裡太多色彩
不可能注意到我的存在
又有誰能聽見 我靈魂深處的脆弱自卑
都只為妳而傾瀉

所以我選擇逃避妳炙熱的目光
然後再用力把自己的渴望鎖上
妳發過的每則簡訊
妳給過的每段記憶 到底 我能不能相信

拖著 崩潰邊緣的步伐
腦海裡 反覆放映著虛幻的美麗
路燈照亮凌亂的頭髮
照亮堆積心中的慌
突然發現為何還在期待妳的電話

：喂 你在幹麻
：沒有啊 在想事情 睡不著
：喔 跟你說喔 這禮拜四我不能跟你出去了
我忘記我有約了
：喔 好吧
：你不可以生我的氣喔
：沒有啊
：好 那晚安囉
：恩

我明白 妳的世界裡太多色彩
不可能注意到我的存在
又有誰能聽見 我靈魂深處的脆弱自卑
都只為妳而傾瀉

只為你而凋謝
凌晨四點
還在跟自己作對

無意中係spotify聽到
雖然佢地好似唔出名
但係主唱果把憂鬱感既歌聲
同而首有d厭世既歌詞
好似可以撫慰人既心靈
覺得佢地幾有才華
希望佢地紅得起啦